[急！尋片]17號晚八點半天水圍新北江附近有冇人影到呢個人！

急！！被告非法集結及襲警！聽朝上庭！急需片證明清白

應該係狗隻要片舉證
唔係你搵片證佢清白？